原來所謂搵證據拉人就係上facebook

笑死人咩 講句雞尾酒都有罪都拉一餐

Fb大陸仔負責，啲狗容易拎到資料
連仔好用心保護我地